# Laboratorio 4.3: Fundamentos de aplicaciones - Programación Concurrente #

**Actividad 1, 2 y 3 y Práctica**

Programación en Dispositivos Móviles

Escuela de Ciencias de la Computación

Facultad de Ciencias

Universidad Nacional de Ingenierıa

* * *

Juan Carlos Carbajal Ipenza